梁振英話要懸紅

不如集體去搵梁振英，親身舉報林鄭月娥同警隊高層搞亂香港？

咪鳩理條廢老啦
佢家陣名副其實死剩把口，真正鍵盤戰士

咪撚理呢個廢老版劉馬車啦

無錯，日日閉門打飛機冷氣軍師